新手去阿記睇波一問

二月中去倫敦
無意中發現撞到場阿記對紐卡素
research左好耐覺得上網買黃牛好似有啲危咁 官網就算依家join member都要等ticket exchange
有無師兄最近有買黃牛經驗可以share下

最後我有諗過不如到時去門口買黃牛 正常應該買到呀又唔算大賽
但又怕一個女仔俾人呃
求指點 感激不盡

好人一生平安

join 完member 等ticket exchange 就得，實有位淨一定買到，試過好多次

starhub買e ticket
我今年去完睇主場對般茅

ticket exchange實有 仲要平好多，我次次都ticket exchange

唔好買黃牛喇
join member等ticket exchange啦
對紐卡素唔會無飛既

海量位
依家join member應該可以即時買飛
但可能佢寄唔切張卡黎香港
你要喺球場拎飛

如果想買到連位飛，應該join 2個membership, 定直接買黃牛。

Lm

辣殺波都睇
去倫敦睇水晶宮好過啦

阿狗有女fans!?

珍

信你！

大撚把以前多靚仔 不過依家走晒

E-ticket 啲人話seller可以email俾無限人 都有機會入唔到架

Ticket exchange 係等幾時先有得禁架？定anytime

有你呢句我都定啲

呢個係咪member先睇到嘅圖

佢話賣哂 suggest我tix exchange
Exchange 嘅會唔會寄黎香港架

咁岩睇到依場咋

點解無

開售嗰日(可能遲幾粒鐘)到開波都有

member張卡好似八達通咁 exchange咗就可以拍卡入

依隊垃圾波唔會爆場 好易買

yes我login左先睇到
藍色代表嗰一段仲有飛賣
我未試過叫佢印paper ticket
因為平時係拎住張member card拍卡入閘
就算ticket exchange買既都係
但你應該可以email叫官方印paper ticket
到開波嗰日/前一日去球場ticket office拎飛
好過要佢寄黎香港驚遲/收唔到

係咪姐係esyetem咁 係入面transfer佢張飛俾我
咁點俾錢？ sorry我真心唔識

轉頭join!!!
有無話坐咩位好 想感受阿記主場氣氛
Longside?

係呀，你有冇張會員卡先
exchange其實係其他members唔要掉出嚟等人接 你就咁信用卡/debit俾錢官方就ok

阿狗氣氛就不嬲冇乜一係坐前睇球星 一係坐上啲睇晒成場波 中間位貴好多

靜過太空
我第一次係坐longside前排睇球員
之後就坐上層
不過凍到仆街

中間貴飛就靚位，但多數有錢人冇氣氛
前排睇球員多，臨場感高，但睇唔得遠，但氣氛好
上層好撚高，似睇電視，氣氛一般

有幸睇過雲加最後一場歐戰主場打馬體會
最有feel呢次

1.早啲去counter買飛 (有時會都有位剩 但有機會club level食貴飛 千幾蚊)
2.去到現場買黃牛 好多鬼佬見你一條友亞洲人面孔會問你 穩陣既你可以叫佢陪住你入 上次我買 同佢個fd一齊入
3. 上網買飛 最撚危 有次個fd入唔撚到 我自己都試過 交收member卡又麻煩

我都有睇 個季睇過咁多場 真係最有feel
不過紅左件都和 最尾真係嬲到仆街

我主要要睇奧燒
驚遲啲無機會

完全係母親的抉擇

Exactly 決定join member tix exchange lu

希望贏波

其實starhub都幾穩陣，e-ticket 我未試過

我通常買d郵寄張membership card去hotel 個d最穩陣

希望贏波too

唔好意思想問下 RED VS RED SENIOR CITIZEN有咩分別
就咁睇落好似無分別咁嘅

冇乜留意 應該冇

咁係咪就咁red就得架喇?

我係red，好似加錢送souvenir

我係咪揀LITE DIRECT DEBIT 就夠用

係，睇你要唔要其他服務囉

佢個souvenir好似完左啦 lol 你係咪講緊佢個welcome pack?

係 睇你要唔要 今年送咗個尿袋

搭單問埋
5 月頭一家四口去睇阿主場對利記
想知以往對 big6 既大戰如果都玩 ticket exchange 既話買到飛既機會率高唔高？

未睇過英超打勁隊，但FYI 我睇馬體會嗰場都有得exchange

Direct debit唔記得有咩伏
所以我每次都係揀red plus送member pack
red就無pack